想做marketing, 請問學ps定ai好？

Fresh grad 想做in house marketing,
睇requirement話要識執相，
想問各位ching，小弟應該學邊樣好？
買書學/睇Youtube學/報course學好？
感激

執相用photoshop/lightroom
如果要畫圖就ai好啲
出去報course大多數都係皮毛
可以自己上望睇下 邊做邊學 如果公司肯